［正視聽］話唔好叫港獨既全部都喺鬼！

[警世] 近排連登不斷吹鬼轉口號
叫人嗌香港獨立 唯一出路
唔該真係用啲時間睇 同埋幫手推post 好危急

小心被帶風向！中共最想你吹奏港獨！冇錯 中共最最最想一直等緊你地高調叫獨立 到真係涉及分裂活動就完全明刀明槍打壓你都大條道理 外國仲點插手？

而家又有班人想吹奏港獨，我夠膽講你哋唔係真係想贏
因為你哋班人有勇無謀，只係想發洩﹗😡
你哋對唔住義士！
你哋對唔住侵侵﹗
你哋對唔住咁多位仗義幫助香港嘅美國議員於不義﹗
你哋對唔住非建制既垃法會議員幫你地解釋！

之前侵侵脅同G7各國高調話要保中英聯合聲明，就係同中共講佢一定要畀返一國兩際承諾嘅真自治香港人﹗而家全世界都係借呢個窗口嘢嚟攻擊中共，所以中共先要話聲明無效咋。但你班人竟然走去攻擊聯合聲明？仲癲到話唔要、要廢除？你以為咁樣真係幫到建國？實際上只係幫緊中共強化佢嗰個中英聯合聲明已經冇效嘅講法咋

香港人自治咗之後，我地就可以推動獨立議程，修憲同公投， 換言之自治同獨立對中共而言本質上係同一樣嘢 。但而家世界局勢同客觀條件， 係香港達成自治較易，獨立極難 ，所以全世界要幫香港嘅，都係打自治呢個point而唔係打獨立。但你班友就死都要好似發現新大陸咁四周亂講， 知唔知你地搞到全世界想介入香港問題嘅國家同政客都好撚尷尬﹗知唔知你地搞到好多淺黃理性中年高學歴幫我地講說話既人好尷尬 問心話獨立就獨到既話 根本絕大部分人都支持 甚至部分藍屍都支持 佢地好多只係自絲先奶共 但冇人叫你大大聲叫出黎 以為好型 係啊型完咁點 後果呢？

知唔知咩撚嘢係skip，咩撚嘢係agenda？ 即係你約條女嚟食飯，你中意佢好想屌佢，會唔會一黎就同佢講你好想屌佢 今晚扑嘢夜唔夜啊，而係要按部就班﹗自治就等於溝條女上酒店，獨立就等於正式埋牙。你一嚟就大叫扑嘢啦喂係想點呀，你係好撚勇，嗌完之後都好爽，但條女呢？呢個比喻講咗咩自己摸索下啦﹗

如果你話我粗鄙，我就同你講歷史，你有冇撚見過越王勾踐喺吳國食緊屎嗰時鳩叫我要復國呀？有冇撚見過劉備喺曹操手下嗰時會大叫我要同你分天下呀？知唔知點解冇呀？因為 人地知咩係「勢」、咩係「術」，知道成大業唔係貪一時口吞之快﹗

仲有：
中共由六月開始打壓反送中運動，一直係屈我哋係搞港獨
民進黨做咗執政黨，都唔會打開口牌話搞台獨啦

如果你地真係想贏嘅，就將獨立放喺心入面，將自治放上枱面﹗

📣 請訂閱作戰研究院 Telegram Channel ➼
戰術研究 | 抗爭資訊 | 時局分析 | 評論 | 趣事

最後關於和你shop 有幾樣野想講
1. 所有地方不宜久留 玩耐見風平浪靜更加要轉場
2. 要識諗下估下敵方會做咩 有危機意識 eg 啲狗突然沖過黎點算走唔走到呢 所以要熟悉地形 逃生路線
3. 做野要有目標 各施其職eg哨兵 唔好9企 達到目的就閃
4. 唔好亂屌狗 安全先好屌

最後 幫手推post 聽日見 多你一個好多

唔該幫手推post 求你

底推

香港獨立 唯一出路

我知 但唔該收聲

推

自推十連

大家近排文宣真係懶哂

屌 冇人既

正經post冇人推 唔該大家嗌

10/10

9/10

8/10 推啊

7/10 屌人呢

係咪因為我標題黨左

正經重要post冇人推 唔該大家啦 想唔想贏啊

一

一推

Ching你點睇

Agger, pish

推唔郁

負皮既人 留低理據啦 叫獨立叫到出面有咩好處？

唔駛無限上綱上線
可以逐步逼對家

我明第4段好似加泰 但情況唔同 如果我地明係爭取獨立 我唔覺外國可以點幫手

起碼唔會幫多左你先 只會更難出面幫手

基本上連登就係咁既風氣

咪係 屌 搞到我地無撚哂理據

而家兩點半啊。

借一借位。
DSE 開源教科書及筆記計畫：

好啦如果真係推唔郁 當初都係諗住咁樣易上熱門

冇錯 推

五毛基本上會買幾邊，
只要搵到位就會扮鬧交，
所以唔好標籤全部係鬼，
最好都學識兼融並蓄。
當然有證據係鬼就另計。

同意大家對獨立呢樣野都心照
甚至乎歐美都一定會預咗香港會有獨立聲音

原因好簡單，有民意支持嘅五大訴求，政府拒絕回應，呢個政權係人民心目中其實已經失去合法性，追求自立政府，獨立係必然嘅結果

但我認為現時唔係將獨立放上大枱嘅時候，正如樓主所講，西方國家對香港嘅切入點正正就係一國兩制，港人治港。我地點樣唔信制度都好，係現階段我地都係應該跟住國際社會嘅步伐進行

衰啲講句，唔係香港係國際間嘅地位，國際社會嘅關注同施壓，香港一早收左皮，武力上嘅唔對等相信你同我都好清楚，好多野唔係單單香港人點做或者街頭抗爭爭取到

所以功利啲講句，我地係一定要跟住國際社會嘅風向玩

有時要放棄一下浪漫主義，要功利啲

咩呢兩個星期叫港獨
叫咗六個月啦
不過獨派一向被共諜慣了

無啦啦呢個禮拜
由2015開始已經有人明確表明支持獨立
係你哋鍾意唔俾人講嘢先好似冇獨派咁
而家只不過係獨派上返水咋

叫咗五年喇

美國點解由頭到尾只會話香港自治(Autonomy)，從來唔會講獨立?
因為真正嘅政治手段就係要不停美化自己嘅目的
即係我地要將獨立呢張核心版放最後，唔可以用此打口碑，淨係用5大訴求就足夠

舉個例
美國去打伊拉克，會唔會講自己想要石油資源? 唔會
只會話伊拉克有超級武器，美化自己

中國要捉維悟爾族人，會唔會講自己要打壓異已? 唔會
只會話係職業培訓，美化自己

咁連登嘅各位明唔明?

啱，其實佢係無直接屌柒你唔講得，但絕對未係時候。

做事真係要分先後次序

獨派手足放心，我相信大部分人心入面都係想獨，你地絕對唔係孤單，只不過未係時候大大聲講出嚟姐

想講呢兩日我專登去微博睇
反而港獨口號出咗街之後無人拎出嚟講
之前就日日屌我地港獨

拉

個標題真係唔ok 睇埋開頭樓主啲留言更加唔知係jm9
唔追埋落去既人會一頭霧水
-
我認同唔好鼓吹獨立 場運動都就快第七個月 講左咁耐香港人唔係要求獨立 都總係有人問老老柒柒你地唔係想獨立咩
韓國平民定記者都係咁問 但受訪既人都總係會答 我地要既只係五大訴求 之後既野之後再算
-
只要公平既民主制度，無野係公投比唔到答案出黎
-
香港人有批判性思考，知道咩先係當下應該做，如果唔係都唔會抗爭到咁耐～ 香港人係好叻架，唔需要下下畫到出腸架，係咪呀哈姆太郎？

想屌你班撚屌好耐

支那最驚咩？就係意識形態上嘅抗爭
你以為支那驚街頭抗爭？佢係驚街頭抗爭引發人民思想上嘅改變：原來政府有唔啱係要出聲唔可以做順民，原來抗爭係會爭取到

再用“光復香港時代革命”嘅例子，本身一開始俾支那屈港獨打壓，係因為依句口號包含反抗嘅意識，去到今時今日啲中年嗌得最大聲

去到香港獨立，支那明知你做唔到，叫句口號都咁驚要咁大力打壓，因為佢驚耐咗連阿伯阿婆都嗌香港獨立，令香港獨立變成有民意基礎，到時唔好講有冇外國勢力介入，淨係講打壓已經做唔到

喺依6個月嚟你哋到底學到幾多嘢，當有人行前一步你哋就驚，要停步甚至要退步

推，真心不理解
從來都係要靜雞雞
even天琦到後期都收口

係 唔好再標題黨

好煩，諗吓實際行動先啦，成日嘈立場嘈諗法。

收皮啦 打壓港獨

香港人唔要港獨=等俾支那收皮

點解你標題同你內容係唔同嘅？

就等於叫一邊叫光復香港時代革命但係另一邊叫港獨派手足做鬼一樣

支持樓主
再係咁討論港獨
好快俾共產黨分化

共產黨係講武力
藏人好齊心，直頭自焚，咁又點？
無外國介入，得把口佢可以成個香港既人同你殺晒佢

係呀正路係要外國介入呀，你香港人都唔支持港獨外國勢力點介入？

西藏新疆唔同香港，香港玩緊一國兩制依一點就係外國介入嘅突破點，但原來香港人都唔支持獨立玩閪咩

港共腐敗警暴不斷依啲反抗因素已經存在，唔嗌香港獨立，獨立議題係唔會入屋架！就正如當初“光復香港時代革命”被打壓，但依家入哂屋個個都嗌
如果支那唔驚意識形態抗爭，使咩洗咁多維穩費請網軍打網絡啲同洗腦教育？

靜靜雞係唔會贏架，係贏咗先要靜靜雞廢事俾港共清算咋